Binance新幣MIR買唔買得過

新上台波幅幾大

doge 啦

本身諗住0.25入 點知冇入到 而家0.38 睇下聽朝會唔會0.3先入

Btc eth